[{"question": "https://www.zhihu.com/question/313940103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313940103/answer/620538008", "content": "\n\u6c49\u670d\u5708\u300c\u77e5\u5c71\u4e70\u5c71\u300d\u8fd8\u5f88\u9a84\u50b2\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290795431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290795431/answer/594455035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u7684\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306586868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306586868/answer/622437946", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u7684\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39655593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39655593/answer/571343005", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e0b\u80fd\u8ba9\u4f60\u8c41\u7136\u5f00\u6717\u6216\u662f\u80fd\u9a82\u9192\u4f60\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\u6216\u6587\u7ae0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58952355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58952355/answer/622580921", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u519b\u8282\u5f20\u53ec\u5fe0\u6559\u6388\u5728\u76f4\u64ad\u6d3b\u52a8\u98d9\u6cea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309100326/answer/621518539", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u4eba\u8001\u4e86\uff0c\u5b50\u5973\u90fd\u4f1a\u4e0d\u8981\u8001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308714649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308714649/answer/601347689", "content": "\n\u5230\u4e86\u8c08\u5a5a\u8bba\u5ac1\u7684\u5730\u6b65\u4ee5\u540e\uff0c\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f1a\u8ba9\u5973\u751f\u9009\u62e9\u653e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305098490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305098490/answer/614256118", "content": "\n\u4eba\u771f\u7684\u9700\u8981\u4e00\u5929\u5403\u4e09\u987f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/582390163", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309141897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309141897/answer/611370085", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\uff0c\u600e\u6837\u7b97\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/596580944", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308233498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308233498/answer/609109702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u613f\u610f\u5a36\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269958857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269958857/answer/620452047", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u9ad8\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308915969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308915969/answer/621558519", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5c06\u7537\u751f\u64a9\u6210\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312878327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312878327/answer/617434364", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u7ed9\u5f02\u5730\u7684\u5973\u670b\u53cb\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u611f\uff08\u5973\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u505a\u6cd5\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5f02\u5730\u7684\u7537\u670b\u53cb\u8db3\u591f\u7684\u5b89\u5168\u611f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314818639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314818639/answer/619248844", "content": "\n\u8c08\u604b\u7231\u7684\u65f6\u5019\u7537\u751f\u4f1a\u770b\u5973\u751f\u7684\u5bb6\u5ead\u6761\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281128220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281128220/answer/610268317", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u300c\u6276\u5f1f\u9b54\u300d\u7684\u8001\u5a46\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u4e3a\u4f55\u6276\u5f1f\u9b54\u8001\u5a46\u4e0d\u6015\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315796886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315796886/answer/621866640", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u898120\u4e07\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u5fc3\u7406\u4e0a\u65e0\u6cd5\u63a5\u53d7\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20590852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20590852/answer/565641354", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u4f5c\u6587\u5982\u4f55\u5f97\u5230 50 \u4ee5\u4e0a\u7684\u5206\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305965476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305965476/answer/619295318", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u6cf0\u68ee\u53ef\u4ee5\u6253\u51e0\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/625541905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43600233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43600233/answer/624179273", "content": "\n\u7528\u533b\u7597\u5783\u573e\u5236\u6210\u4e00\u6b21\u6027\u9910\u5177\uff0c\u4f1a\u5bf9\u4eba\u4f53\u5065\u5eb7\u6709\u4ec0\u4e48\u5371\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275359100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275359100/answer/584411990", "content": "\n\u4f60\u7684\u62e9\u5076\u6807\u51c6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315728395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315728395/answer/624685226", "content": "\n\u6211\u4e0a\u5468\u53c2\u52a0\u4e86\u4e00\u4e2a\u9762\u8bd5\uff0c\u4eca\u5929\u5bf9\u65b9HR\u53d1\u6765\u8fd9\u6837\u4e00\u5c01\u90ae\u4ef6\uff0c\u8bf7\u5927\u5bb6\u5e2e\u5fd9\u770b\u4e0b\uff0c\u8fd9\u662f\u53ef\u4ee5\u8fdb\u5165\u4e0b\u4e00\u8f6e\u8fd8\u662f\u6dd8\u6c70\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/606604913", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u542c\u5230\u5973\u751f\u8bf4\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u5c31\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/603424949", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302871405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302871405/answer/625043822", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u4eba\u5168\u8eab\u7684DNA\u5168\u90e8\u77ac\u95f4\u65ad\u88c2\u6216\u8005\u5931\u6d3b\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27936550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27936550/answer/547946836", "content": "\n\u5e74\u6536\u5165 15 \u4e07\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u7406\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28521555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28521555/answer/622726212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\uff08www.1688.com\uff09\u5927\u90e8\u5206\u5546\u6237\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u9500\u91cf\uff0c\u50cf\u7a7a\u57ce\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298045490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298045490/answer/611023164", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u5feb\u4e50\u4f53\u4f1a\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308915969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308915969/answer/622151177", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u5c06\u7537\u751f\u64a9\u6210\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310667736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310667736/answer/620159909", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e16\u754c\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u90fd\u6392\u65a5\u4e2d\u56fd\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298126627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298126627/answer/579908888", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u4ea4\u6613\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u4e70\u5bb6/\u5356\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21084111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21084111/answer/620755254", "content": "\n\u4e0d\u5584\u4ea4\u9645\u7684\u4eba\u9002\u5408\u505a\u751f\u610f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268165456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268165456/answer/549321767", "content": "\n\u4e00\u4e2a23\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff0c\u624b\u4e0a\u67092\u4e07\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u7406\u8d22\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314232866", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314232866/answer/615289823", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u4e2d\u82cf\u660e\u7389\u8fd9\u6837\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/602776523", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267823396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267823396/answer/613125529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u97e9\u56fd\u4eba\u70ed\u8877\u4e8e\u5728\u5168\u4e16\u754c\u4f20\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265552493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265552493/answer/611611049", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0e\u8bad\u7ec3\u65e0\u5173\u5374\u5bf9\u4f53\u6001\u975e\u5e38\u6709\u7528\u7684\u52a8\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302110504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302110504/answer/549883923", "content": "\n\u820d\u53cb\u505a\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297618574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297618574/answer/588263732", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4ece\u76f8\u4eb2\u4e2d\u609f\u51fa\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305523622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305523622/answer/564874119", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u4e60\u597d\u7684\u4eba\u5f80\u5f80\u66f4\u8c26\u865a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303902100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303902100/answer/540780335", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4f1a\u770b\u5230\u7537\u751f\u7a7f\u7d27\u8eab\u88e4\uff0c\u518d\u5957\u4e2a\u77ed\u88e4\uff0c\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u8fd9\u6837\u7a7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309449653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309449653/answer/579605443", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u80fd\u5077\u5230\u4e00\u8258\u822a\u6bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306429011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306429011/answer/578717431", "content": "\n\u7a7fA\u8d27\u8fdb\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff0c\u5e97\u5458\u770b\u5f97\u51fa\u6765\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/573409897", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270225794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270225794/answer/625682113", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u4e00\u4e2a\u4eba\u914d\u97f3\u591a\u4e2a\u89d2\u8272\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff0c\u4eba\u7684\u58f0\u97f3\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u540e\u5929\u7684\u7ec3\u4e60\uff0c\u8fdb\u884c\u53d8\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304197205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304197205/answer/568426043", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\uff0c\u54ea\u4e9b\u8bdd\u9898\u767e\u8bd5\u4e0d\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315731956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315731956/answer/625156246", "content": "\nuzi\u80fd\u50cf\u67ef\u6d01\u4e00\u6837\u4fdd\u9001\u6e05\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/625695228", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385835/answer/620014214", "content": "\n\u5458\u5de5\u5c11\u53d1\u51e0\u767e\u5757\u5de5\u8d44\u5c31\u95f9\u60c5\u7eea\u8981\u79bb\u804c\uff0c\u8fd9\u79cd\u8ba1\u8f83\u7684\u5458\u5de5\u6709\u7559\u7684\u5fc5\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/625603467", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u542c\u5230\u5973\u751f\u8bf4\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u5c31\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/569003510", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u795e\u64cd\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/625000903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314944344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314944344/answer/625191912", "content": "\n\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8f93\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u848b\u4ecb\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311143889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311143889/answer/623207090", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u81ea\u52a9\u70b9\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/625457789", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u542c\u5230\u5973\u751f\u8bf4\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u5c31\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314876340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314876340/answer/621355570", "content": "\n\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u6d3b\u51fa\u53e4\u7f57\u9a6c\u8d35\u65cf\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/625563366", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31179147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31179147/answer/623413039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u811a\u6c14\u7684\u4eba\u70eb\u811a\u4f1a\u5f88\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309964013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309964013/answer/622551663", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8001\u516c\uff0c\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u6df1\u6df1\u611f\u53d7\u5230\u59bb\u5b50\u6000\u5b55\u3001\u751f\u517b\u5b69\u5b50\u7684\u4e0d\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316202048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316202048/answer/624402304", "content": "\n\u53bb\u4e2d\u56fd\u94f6\u884c\u67dc\u53f0\u53d6\u73b0\u91d11000\uff0c\u4e3a\u4f55\u67dc\u5458\u4e00\u5b9a\u8981\u8ba9\u6211\u53d61005\uff1f\u8c22\u8c22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315912367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315912367/answer/624080634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u6765\u897f\u4e9a\u5bcc\u8c6a\u5927\u591a\u6570\u662f\u534e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/607023134", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21741569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21741569/answer/622644075", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u6280\u672f\u65b9\u9762\uff0c\u7f8e\u56fd\u7a76\u7adf\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5148\u8fdb\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315804203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315804203/answer/622323013", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9093\u7d2b\u68cb\u6216\u5c06\u88ab\u8feb\u6539\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31386802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31386802/answer/621319703", "content": "\n\u5bf9\u670b\u53cb\u5708\u94fa\u5929\u76d6\u5730\u7684\u652f\u6301\u4eba\u8d29\u5b50\u6b7b\u5211\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315185675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315185675/answer/619641713", "content": "\n\u73b0\u5728\u5370\u5ea6\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302457993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302457993/answer/617200955", "content": "\n\u52a0\u62ff\u5927\u73b0\u5728\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/589524590", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34949916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34949916/answer/607661472", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e09\u5341\u5c81\u4e4b\u524d\u505a\u5230\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268829570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268829570/answer/350324149", "content": "\n\u4f60\u5728\u88c5\u4fee\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u88ab\u6536\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635956/answer/606729623", "content": "\n\u6211\u60f3\u77e5\u9053\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u7537\u751f\u542c\u5230\u5973\u751f\u8bf4\u559c\u6b22\u65c5\u884c\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u5c31\u4f1a\u5f88\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282331322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282331322/answer/598954228", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u3001\u6700\u6781\u81f4\u7684\u56fe\u7247\u5904\u7406\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/545696323", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65569183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65569183/answer/535892118", "content": "\n\u548c\u7537\u670b\u53cb\u5206\u624b\u4e86\uff0c\u65ad\u8054\u6709\u53ef\u80fd\u633d\u56de\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310495074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310495074/answer/624548272", "content": "\n\u7537\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u8ddf\u5973\u751f\u5355\u8eab\u4e45\u4e86\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/546625666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/243435518", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314608038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314608038/answer/622390176", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u8ba8\u538c\u7684\u660e\u661f \u795e\u70e6\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47362671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47362671/answer/615588027", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6c11\u95f4\u90aa\u7269\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/625227076", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309656489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309656489/answer/624117734", "content": "\n\u5bb6\u7528\u8f66\u591a\u5c11\u9a6c\u529b\u624d\u591f\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316195899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316195899/answer/624404354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728 2019 \u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u62bd\u7b7e\u4eea\u5f0f\u4e0a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316154921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316154921/answer/624163809", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7bee\u7403\u8ff7\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u548c\u6768\u8d85\u8d8a\u662f\u4e24\u79cd\u6001\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300500895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300500895/answer/621611941", "content": "\n\u7535\u8111\u957f\u4e45\u4e0d\u5173\u673a\u4f1a\u7f29\u77ed\u7535\u8111\u5bff\u547d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315881508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315881508/answer/623505737", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d77\u8d3c\u738b\u300b\u7b2c936\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/622749826", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314786701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314786701/answer/620806795", "content": "\n\u300c\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300d\u662f\u8c01\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8d85\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295574994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295574994/answer/622217457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f60\u89c9\u5f97\u5e03\u4e3d\u62c9\u5c14\u68ee\u4e0d\u9002\u5408\u60ca\u5947\u961f\u957f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314545041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314545041/answer/621552117", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u4eca\u5e74\u5728\u897f\u90e8\u7684\u6323\u624e\u80fd\u8bf4\u660e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308412676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308412676/answer/614996632", "content": "\n\u5173\u4e8e\u7bee\u7403\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u5f97 / \u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/621087775", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297240827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297240827/answer/619292205", "content": "\n\u5408\u6210\u65b0\u5143\u7d20\u7684\u610f\u4e49\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274654146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274654146/answer/618633440", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\uff08Captain Marvel\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312965486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312965486/answer/611707922", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e74\u8f7b\u4eba\u56e0\u50ac\u5a5a\u538b\u529b\u800c\u9009\u62e9\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24599690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24599690/answer/358964109", "content": "\n\u9001\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27265761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27265761/answer/559255146", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u63d0\u9ad8\u5b66\u8bc6\u548c\u80fd\u529b\u7684 APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802491/answer/615404200", "content": "\n\u548c\u5927\u53d4\u5728\u4e00\u8d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780433/answer/603086182", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u8be5\u517b\u6210\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}]